[HKDI] 點解有咩多狗公

都唔緊要
里老味 樣衰 毒撚樣個下 大鑊
又唔識尊重 有錢大晒
最搞笑係有女都咁

毒撚洗溝女呀

因為thei嗰啲都係啲o靚妹嚟咋嘛

DI果啲原來係女來

佢中左毒撚死忌 有自信

乜野係hkdi

冇自信咪單身囉